便衣警察假扮示威者衝擊警察總部算唔算暴動？

支持警方嚴正執法

要求即時搜集該名暴徒資料

我地和平示威者主動交人， 獻上暴徒

第時大家見到撐警街站
要識得做
同班廢中/老一齊
支持警方緝拿灰衫暴徒啦

好心就行使良好市民職責

拘捕佢啦

佢有冇show委任證？